元朝末年點解陳友亮唔同朱元璋講不割席不分化團結一致對抗暴元

求師傅指點

點解古代打仗圍城冇左膠同個將軍講圍城會餓死入面d人畫面唔好睇